婦產科名醫被爆門診挑「處女」 美女音樂家老婆抓姦

〔即時新聞／綜合報導〕苗栗一間大型醫院一名婦產科名醫，被爆利用內診時物色處女病患，並展開追求，他的妻子上月在台南一間旅館抓姦，名醫和小三被依妨害家庭的現行犯身分帶到派出所，名醫並當場簽下離婚協議書，和妻子和解，與小三脫身後，沒移送法辦。
《鏡週刊》報導，這名婦產科名醫32歲，身高約180公分，斯文帥氣很有異性緣，原在台中一間知名醫院任職，去年底被高薪挖到苗栗。名醫的妻子為留學德國的音樂家，曾加入柏林愛樂交響樂團，她放棄高薪回台，與名醫育有2名子女，也兼當音樂家教。
報導提到，名醫妻子自爆，老公以前常要求她開腿、看她下體，甚至聞氣味，她生完小孩後，老公就不碰她，還自己跑去結紮，後來更不接手機搞失蹤，車上留有別人的長髮，她因此懷疑老公有小三。
今年3月，她透過律師安排跟監，拍到老公與小三約會，還跟小四去開房間。名醫妻子抓到老公外遇當場大罵「自己的病人也敢上！」「說什麼開年會，結果是開房間。」也大罵小三「騎別人的老公很爽是不是？」
名醫妻子還加碼爆料，老公有處女情結，高中時就立志當婦科醫師，因為這是找到處女的捷徑，還曾說因為她是處女所以喜歡她，看到處女的下體就會興奮，原本以為是玩笑話，後來發現老公喜歡找處女當小三，才知道是真的。
報導指出，名醫簽下離婚協議書後，與小三各付10萬元賠償金，也承諾放棄監護權，每個月支付8萬元生活費給老婆和子女，再與小三賠320萬元給妻子。但他後來又寄出存證信函，要求撤銷離婚協議，每月給2名子女各1萬元，其他的不願賠償。

苗粟+1

I know that feel

老公有處女情結，高中時就立志當婦科醫師，因為這是找到處女的捷徑

正宮同小3 都好似好樣衰咁

玩live咁痴線

有志者事竟成

AV情節咁款

@小多士

個醫生打咗格都睇落唔差......

台灣

佢做到好多人都想做既夢想職業